對住差佬狂用英文問問題就OK

班撚佬十幾萬一個月
英文都講唔好

三句唔埋兩句how to say...
返屋企食屎啦